五毛>>HKVDC_2017<<五毛

HKVDC_2017 #79563 係五毛！
專扮本土獨派 力屌泛民左膠
！！大家睇路！！

唔好推佢post please

pishhh

10

呢條撚屌次次叫人衝 自己就縮埋個龜頭做鍵盤軍師

yes 仲有好鍾意挑動內亂

1

2

依隻五毛兩年前已經block咗，但係未完全封鎖，成日見到個post成版十幾個留言都係佢個名

痴線密集出post機器嚟
仲要長期扮自己友分化果下毒

今日block 左

講下理由？

一早知依個係大仆街

想知你點知佢有冇衝？

網上搞急獨

KK呢條on9仔可能係真on9既

佢似真on9

佢全天候出post出cm衝條撚咩
堅網絡打手嚟 全職先做到佢個產量

好耐之前已經block左
但係醒唔起因咩事
睇返佢啲言論仲諗緊自己有無block錯人

佢衝唔衝關我撚事咩

因為佢滲透得勁 扮得好撚似自己友
我先會特登開post指名道姓

開名啱啦
依啲仆街

我講多次
真正自己友唔會同自己人泥漿摔角

佢on9啫唔算五毛既

依家啲五毛有好多路線同做法㗎

係 推乜撚祝咩9芷ur果班 膠都廢撚事俾

原來有前科
睇佢個港獨post都覺得佢硬頸得有d鬼

吓，乜仲推埋啲支那垃圾星？

咁真係露撚晒底喎
把口話讀立憎支那點只又愛支那垃圾星

啲5毛真係好撚無質素

仲以為佢係關sir既黨友

條友潛伏左好耐
新會然真係會比佢呃到

呢件我留意左好耐
保皇狗打手來

2年前同佢因為64嘈過下 現哂形

一有機會踩台灣 佢就會中瘋

留名

612 616有出嚟大部分位上網都慢到癲
睇po都難啦 佢瘋狂comment真係唔知點做到

唔喺現場咪做到囉咁簡單

認住佢HKVDC_2017 = KK1398，n年前係高登已經係過街老鼠，改個名黎連登又番生

佢主張香港要武裝獨立，主要實行方法係上高/連登24小時不停出post，由泛民到陳浩天成條光譜全部都屌晒。

仲有佢話雨革20日內會收皮否則捐錢俾支聯會，到而家都未捐

主要實行方法係上高/連登24小時不停出post，就獨立到？

真係衰過打機獨立同念力獨立

ok

佢唔係本土派咩

我幾個鐘前起完佢底都諗緊係咪

仲有經典既運軍火呢

佢好似乜都屌

blocked 係咁踩人地只圍唔衝
下下叫人衝 衝你老母咩

唔係五毛
但較激進

其實依啲人好撚討厭
阻撚住有益嘅討論

//某些論壇人氣不錯，網友信用度比較高，這時首先要做的是製造一種混亂，通過似是而非的文章進行干涉，跟貼作非理性的故意曲解、製造誤會和爭辯，轉移網民注意力。//

Push

佢唔只激進
直頭係青山級嘅激進

如果佢真係三毛，咁真係好高級

有冇截圖做証據

問題係
佢永遠只係識叫其他人激進, 而自己就上連登做鍵盤戰士
好似推人去死咁

就好似69遊行果陣, 佢不停叫人掟雞尾酒, 學烏克蘭人抗爭
咁佢自己又唔去做??

人地運緊軍火落嚟唔得閒

真事
推

原來佢係 kk1398

已經開始冇人知KK係邊個，時代嘅眼淚

佢出post多到嘔
你慢慢google佢留嘅cm
會見到佢好落力帶風向 職業級

只係記得 2012年反國教事件 之後果段時間

當時 學民思潮 有好高威望
佢係高登就日日屌學民, 話 學民/黃之鋒 只係識和理非, 而且又係中華膠, 唔爭取港獨
雨革果期佢就屌學聯, 唔識升級, 唔識爭取港獨, 和理非

佢屌 學民/學聯/泛民, 仲勤力過屌中共/保皇黨

我記得個名以前成日蒲CC台

連登 好多00後

分分鐘連 高登都未上過, 唔識KK 好正常

呢個就係佢現形主因好撚煩

咁理論上佢今次應該瘋狂屌民陣

而家佢成日貼學民果張金紫荊交叉手圖

push

咁比多單料你
佢雞蟲黎，成日屌支那雞

Kk 真經典

我諗佢應該唔係五毛, 只係投機主義者

想叫其他人用勇武方式爭取
而自己唔去做, 最後自己坐享其成

畢竟佢算係首批提出港獨既人
2012年果陣, 當時高登依然是中華膠, 佢已經宣傳緊港獨
成日話香港可以自給自足, 可以向外國買軍備

真係五毛既話, 又點會在2012年就已經宣傳港獨, 當時依然是中華膠為主

但佢有時講D野好煩, 好唔實際
又話去中東買軍火, 又話請黑水傭兵幫香港, 講左咁多年 毛都無條

不如研究下香港點樣升級成法 國黃背心仲好啦, 一步一步咁升級

垃圾嚟，滿口歪理

一早 BLOCK 左啦

仲有喺舊登果陣好鍾意吹話要訓練隊私兵黎發動獨立革命
仲話自已有窿路可以走私軍火

慘在果陣真係有小學雞信佢

我淨係知佢日日係度樓市糕糕糕

見佢主力反毓民就知係鬼

我都留意左好耐 你係收錢泛民打手

佢身份係激進派，走向極端化

呢d人格謀殺嘅就唔好講喇，除非你有截圖，否則佢反咬你一口

自己睇

運咗幾年仲未到
是咪好似中油油輪咁比魚雷炸沉咗

拎左去炒bitcon輸能哂

軍火佬都唔識，兒登真係child登

留名待笑

Kk都比人屈毛

軍火呢？5年都未到？

你啲軍火呢?

凡係有關港澳台嘅Post
煽動互屌嘅人9成係五毛

應該係on9啫

一早block咗 呢排見佢好努力回post
唔知係咪死老豆要搵錢葬

係大時大勢仲咁on9就抵打啦

無人上當
水平太低
推唔到人去死的
放心

條友好L醒，昆到一班傻西話佢on9。

咁五毛本身真係on9呀嘛

有道理

佢一向㗎喇

呢條撚屌唔係青政d網上軍師黎咩，當年帶頭屌熱普城個批，依家熱狗收左皮，你地獨立到未？

嘩如果係軍師嘅話

就好失敗

本民青有同泛民眾志有互幫
唔會派打手上嚟狗咬狗啦

當年咬得幾撚勁，幾條友帶頭唯恐天下不亂咁，日日吹奏青政同容狗

好在個個都仲記得依啲仆街嘅臭史

呢d係好後既事喇

再早d雨革前後果排佢仲係含熱城普含到雪雪聲

本民青正式踏入政圈就同泛民和解左

說好的武裝獨立同香港自己開發天然氣呢kk軍師可否出黎講兩句，我依家踏唔到入去你地既思考領域

所以咪都係on9

無跟得咁貼，但選舉期間連登真係好恐佈，一面倒為青政洗版，你話無網軍我真係唔信，選完做啲野又鬼到仆街。

軍火仲有巨龍

一早就知條友有古怪

呢幾個根本傻佬黎

其實本民前原本就係舊登form嘅...

五毛 屌台灣, 屌澳門果陣, 仲會理直氣壯

乜乜台灣是繁體支那
澳門一早已經變左支那

其實目的都係分化香港, 澳門, 台灣, 令大家不能團結抗共

台灣是繁體支那
都講得出
真係無撚腦

呢係g20個post有巴打提 都唔知係果條on9
記返當年高登 唔知雨革定魚旦嗰陣
條傻閪講到天花龍鳳 推人去死
跟住有人問佢會唔會親身上陣
條傻閪答人軍師梗要喺後面坐陣

G20個post問佢會唔會去 條on9唔夠膽答
我估佢咁耐一次都無出過去

條撚屌係從來冇建設性、淨係識捉人錯處、私怨大過天、懷疑係何志光第二人格

算啦不如唔好討論佢
依亭人 人哋講佢佢會好high

因為黎得連登既某程度上都係俾舊登班熱城普撚屌逼走

果陣連登可以一搞起就食左咁多舊登user
除左因為早洩ban柒左HKG+之外
另一個主要原因係因為
好多人不滿舊登CC台長期俾熱城普班水泥隊打手洗板
D什麼大帥洪非凡呀, 御理, 葉政淳日撚日喺度玩抹黑搞分化
果班熱城普撚屌初頭仲好尻串咁話留守舊登死都唔會黎
所以呢度主流係本民前跟本好正常

不過而家見連登D政治能量夠強, 班熱城普狗又想痴埋黎搵食

依班傻佬共通點都係之前大力撐關蛇
關蛇的亡靈

算啦佢哋都out晒

熱普城wfc

一早block咗

軍火佬笑撚死

其實唔知佢啲咩事蹟
亦唔想知

得熱城
普都廢事理

佢以前成日係高登話港獨之後可以用幾錢買咩戰機 武器

又係打機當自己係總統

通常係朱仔成應佢機

條友仲話去英國查何君堯
查左未?

佢又冇認食過薄弱咗d

當陪佢玩下, FF下咁囉

咦有三毛入嚟出聲喎

薑兄
只有係高登時代都上開時事台嘅人先知kk
時事台嘅一眾痴線佬，黎到連登都靜左好多

不過，上得多都唔係一件咩光彩嘅事

連登只係繼續孕育另一堆痴線佬
不過時代又已經唔同，我都覺得自己同而家啲連登仔愈嚟愈多代溝

我係後你哋一代 而家都變咗阿叔

熱狗糾察隊

佢以前回親post都打殘體，block咗好耐，估唔到而家識扮泛民咁醒

大家唔記得連登會有白卡佬
條友係好精神分裂

新人類好中意教條主義
唔識用腦諗

呢個post 都見到兩鬼鬼
一個丹數華盛頓
一個賈雨村
兩個雨革時都係大台綱上糾察黎
後者仲係陶君行D人
見佢地一入黎就熱普城就醒翻起
宜家仲乜post 都熱普城想騎劫正常討論

另外kk同陳豪賭一場係咪同一人黎
記得兩個account都係青政軍綱上師黎

呀巴打你睇清楚先

>>哲學撚<<又係另一條高級五毛黎
平時d post好似懶正常親本土咁

不過之前明日大愚、收棕地同埋醫改輸入支那醫生呢d港共政策
佢都即刻露底擺明幫政府spin

而家又想同KK呢條撚屌洗底
我真係好懷疑佢地成班係同一夥組織既打手

唔係
立場、文字風格都唔同

五毛我多數唔block
要知道佢地搞乜

你都幾好笑喎
你大可以搵番我講過乜架

佢係真獨，但已經痴撚左線

擺明高級五毛 已block

哦
原來係高登名熱狗乜春凌香bb呀
改到日文名唔認得
好彩呢度起底功能好

即係出面讚泛民做得好個班都係泛民打手啦？

而且事實都證明左我冇做錯
唔係保皇狗佔大多數
洗咩咁多藝士冒險去反條例？
唔係泛民
條例一早通過左啦
依加保皇狗打手一個一個比人挑晒出來
你地情況係差架啦

屌，仲喺度諗緊係咪得罪左人
無喇喇有個咁生面口既user up得出我個名

起一起底原來又係舊登熱城普水泥隊員綾香BB

你班含撚獸果陣喺舊登果陣唔係話永世唔會死過黎連登既咩
而家又死過黎搵食？
定係收到order要過黎搞分化？

原來真係講中左，兩個咁大反應用成朝去起我底

唔阻你地

記住邊d人先係真鬼
1) 乜野post都搵位入執左熱普城攪散討論
2) 但凡唔同意大台講野就話人係鬼攪分化
呢d人根本同kk1398一樣目的就係攪散運動

我叫你搵番我佔中嗰陣講乜喎
搵到未?
而家起底一個制就得
駛一朝?
咁又係
你呢啲咁廢唔識it偏偏學人講it
上次篤數嗰陣晌隔離俾人笑到面黃都唔知柒
呢個po我都冇講熱普城
真係唔知邊個死唔憤氣係都要拉呢舊野出黎講??
不過都係既
熱普城宗旨係自己永遠唔錯
錯既係對家

我都見有幾隻block左既三毛加入一齊屌

講左咁耐有咩實質言論話佢係五毛？
Quote d出黎睇下ok?
定係你地覺得純粹支持勇武港獨就係鬼？

俾啲骨氣

Pushhh

一直當佢癲佬

LM

我無嘢講

推

KK又出番黎指點江山

佢唔係成日講BNO 嘅咩？

同佢做5毛做嘅野冇衝突

推返上嚟先
條撚樣最近又有壯舉

煩

佢成日屌鳩 示威者 好軟弱, 唔夠勇武
既然係咁, 點解佢唔親身出去示範勇武??

佢永遠只係識叫其他人去做, 自己係連登做鍵盤俠指點江山

想玩分化啫
根本唔應該指責自己人 ， 建議完唔聽咪尊重囉
睇到眼都突撚埋 條柒頭分化post 都咁多正評

Agger

p

Lm

又開post 話速龍隊好廢
叫示威者去挑戰 速龍隊

佢真係好想示威者去送死

屌佢

佢好想制造示威者係暴徒形象

畀機會林鄭返盤

林鄭月娥的真正打算 明日銅鑼灣遊行重大危機〈蕭若元：理論蕭析〉20-07-2019

中, 真係想番盤

一早知

呢條撚樣留意咗好耐

824

pp

同意

821 今晚 元朗西鐵站 默坐

1900-2300

聽日

集合時間：下午2時30分
起步時間：下午3時
起點：葵涌運動場
終點：荃灣公園中央廣場
路線：葵涌運動場（起點） => 興盛路=>葵福路=>德士古道行人天橋=> 楊屋道=>馬頭壩道=>永順街=>荃灣公園（終點）

唔講條友啲政治取態
兩年前有個商場有show 請左一堆show girl黎跳舞
條柒頭企到好埋咁係咁影啲女隻腳 跟住個搞手睇唔過眼 喺連登比人起底毒撚樣

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關